在她的请求下面是EH的信件，显然她在那里鼓励他注册，试图结束他的酗酒，但失败了。 成为海明威妻子的危险|尼克·海恩斯| 2014年2月23日|每日野兽 
 这一年的开始将是惨淡的——在那里真的很危险，是吗? 奥巴马医改，弹劾，伊朗和更多2014年政治预测|迈克尔·托马斯基| 2013年12月30日|每日野兽 
 如果他们在2003年的时候就像这样怀疑就好了，对吧? 叙利亚，伊拉克和证据|Michael Tomasky | 2013年8月29日|DAILY BEAST 
 最后他们上了天堂然后我就说"嗯，好吧" 后街的回来! 后街男孩20年回顾，新专辑，BSB Cruise和更多 
 最后，根据我们新保守主义战争核心小组的意见，我们应该让这家伙轰炸伊朗，对吧? 内塔尼亚胡和E1:他一定是双面间谍迈克尔·托马斯基| 2012年12月3日|每日野兽 
 我们现在可以舒舒服服地住在一起了，塞缪尔先生? 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 这里的情况很好——来一撮你的鼻烟，珀克，我的孩子——从来没有这样的时候，嗯? 《匹克威克俱乐部的遗书》诉查尔斯·狄更斯(2 / 2) 
 它总有一天会到来; 为什么不在冬天呢，因为那时你不太想出去散步; 嗯,老坏蛋吗? 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 让哪个家伙带着杂货店进来，把钱卖了，还削价卖，好吗? 散漫的贝恩斯，克拉伦斯·巴丁顿·凯兰 
 你说费瑟斯顿先生午饭后在外面遇见了那位年轻的女士，他们秘密地吵了一架，是吗? 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯